我軍你老母個規啊 講到明無大台，你傻撚左？

講到明 各有各做，有人無啦啦出個post話講軍規，仲要違反軍規有後果

你無撚野啊？

仲有千幾個人讚，麻煩大家負皮返個post

重申：無大台，各有各做

推

推佢老母臭

推推推 又再推

後面唔好推

前邊行前少少 後面唔好推

推啦喂 推啊！

軍你老母個規

無大台唔代表無原則

要有原則唔代表有軍規，軍規發展落去就係大台，如果唔係邊個執行軍規？邊個監察？

咁早開工

推啦喂 不服來辯

係

無大台唔等如無底線
核彈都唔割蓆的前提係核彈對準政權
你夠膽打醫護、打記者、打無辜平民的話
多多人都同你割蓆

唔好被仇恨沖昏頭腦

Ok，底線呢樣野我相信大家都有，亦唔會無辜打平民

重點軍規我相信大把人聽到都會同我一樣反應

推推推推推

我明你地擔心底線問題，呢樣野可以靠其他巴絲現場阻止，但實行軍規就一定唔得

都係個句，邊個執行軍規、監察？做哂出黎同有大台有咩分別？

底線問題可以以其他方法解決

快推 唔推黎唔切

大大力錫爆黑警春袋

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

請問有咩問題？？？

on9
無大台 但有原則有乜問題？？

你又係on9飛虎想帶風？

現場啲人情緒好憤怒
先人比你帶到風
但網上睇

你用下個腦先啦

好似得你一個咁反應
自己收皮啦好冇？

我用緊我個腦，亦你都請用下你個腦

你咁請即係要有原則，就要有軍規，是嗎？

你唔好淨係鬧，最起碼拋個論點出黎討論